T-ara演唱會

有冇巴打準備去睇但未有飛
多咗張B3區20排有冇人要?
正價放返thanks

pish

輕輕一推

又黎？香港？

又?!
台灣 5月13

以為又黎香港開 btw 而家邊有人睇

真fans會去咖嘛 尤其一開始就知道醜聞係謠傳嗰啲 成件事根本就唔合理 大把證據 啲人跟風整死佢地咋嘛 之後又唔跟進
唔代表全部人都係咁

個陣都有去睇 而家都開始老啦佢地

唔知係咪唔客觀 覺得仲靚咗
不過講年輕就 依家啲組合96-98年出世我都開始老
尤其見到周子瑜99年出世 shock咗

依加都好多00 01 02

想去睇但去唔到

寶藍夫人是咪唔續約

寶藍同素妍唔續 唔係夫人～
希望人生新一頁過得順利啲

我諗仲有復刻版演唱會嘅

希望傳聞中嘅澳門場會有

有 亞洲巡迴見面會 臨近地區見下應該有機 演唱會就期待下

最愛素妍 都係時候結婚啦幾廿歲
好彩當年有買佢本相集

素妍係幾可愛啲表情又搞笑
btw 屌你 廿幾歲咋 幾廿歲

30都黎

咩醜聞?冇睇佢地好耐

幫推

各位敬請留意澳門場 我張台灣飛

如果有香港場去香港 有澳門場就去澳門😎